彭浩翔拍賀歲片, 硬撼王祖藍曾志偉

我認為志明與春嬌係最好。

Av同買兇拍人風格強烈啲

買凶拍人

其實彭浩翔拍既戲好啱連登仔睇,
女人都係男性既泄慾工具(AV，破事兒做節)
個女生得樣衰係罪(香港仔)
男人偷食無問題(大丈夫)

出埃及記呢

俾連燈絲打睇

出埃及記都可以俾連燈仔睇 （話明女人一係好撚古惑， 一係好淫）

維多利亞壹號

啪啪啪果場

鬼咩！
家下支那拍戲要抽重稅
無戲開咪返返香港拍囉
如重有人仔賺鬼同香港細市場拍咩

有連登教父Juno

鐘意買兇拍人 公主復仇記同伊莎貝拉

如果整番套類似飛虎出征咁既戲 比大家笑下輕鬆下都唔錯

係咪拍返官人我又要

邵音音做女主角?

食得咁偏？

我實睇 起碼佢仲好港味

係AV

AV最好睇

總好過蝗百鳴蝗精矮仔拍啦